[集思廣益] 男朋友出街成日都要痾屎點算

男朋友每日唔屙清啲屎就會唔安落
明明屙唔出都要死坐係個廁所到
每次出街之前都要等佢屙清啲屎
之後出到街佢一見到靚廁所就話要入去屙屎
一坐就坐成個鐘先肯出黎 但原來係屙唔出
就算去旅行都係咁
同佢一齊嘅一半時間都係用黎等佢屙屎
有冇人可以話俾我聽要點做

個post好臭

搵個唔屙屎既黎做男朋友

你用個口兜住

叫佢幫你對返入去

請佢食排毒美顏寶

偷食又有新招 同你出街都可以同第條女傾電話whatsapp
多謝你男朋友

佢平時打飛機2分鐘就打完

佢又去左屙屎啦

你去屙屎嘅自由都冇…慘過返工

可能比人玩菊花中？

病黎 睇醫生

入埋去
坐佢隔離個廁格等
大家都有得坐

佢入咗去msg 覆女
利申：有過相同經歷

佢緊張

解決性需要

佢淨係會覆我話佢屙唔出

靚女唔痾屎。
有冇人講過靚仔痾唔痾屎

你男友佢係屬於廁所世界嘅人
喺廁所先會找到自己存在感
所以制屎量特別驚人